老老實實

今日退
聽日就唔會多人
士氣其實會差好多
而且好多都係因為今日罷課罷工先有時間來支持
所以聽日我覺得個人數一定會細好多

利申：今日有去而且食過催淚彈
聽日仲打算去

所以聽日仲有幾多人去